淘寶開心Share：如果我淘一個石油氣煮食爐，香港用唔用到？

有病

你個煮食爐無GU標誌既
我唔可以幫你裝架喎

BOOM

躝啦 好人好姐會用大陸野咩

住樓上樓下多得你唔少

淘個有gu標誌嘅咪ok囉

害死鄰居

淘個gu 標誌搞店

淘埋張iso cert都仲得呀

淘得一定係fake,一陣告埋你

只可用一次

唔爭在 淘埋棺材

咪撚死添阿
佢燒左人地間屋邊個賠
賠埋先好死

做卧底睇笑料。 我都入左。 但無係支那寶寶買過野

呢句有保留,識好多黃淘佬,講堅,唔好又話咩五毛,block,睇唔到

媒氣同石油氣爐唔同傢喎

啲人有冇comment屌柒佢？

只能示範一次

你寄到過黎先算啦

香港已經有人買左落香港使用緊
唐樓果類好多，

好快全香港都知佢淘咗個爐

劏房果啲為咗將成本壓到最低，會咁做唔意外

用唔到
黑警會起你收貨嗰陣拉你
告你涉嫌管有爆炸品

直接火葬